大家覺得倒垃圾/清潔/m記仔/地盤佬/旺中賣衫mk妹 定 警察職業受人尊重？

倒垃圾/清潔/洗廁所/m記賣飽仔/地盤佬/旺中賣衫mk妹嘅職業都受人尊重過>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>警察職業：正評

警察職業最受人尊重：負評

唔好侮辱正常人啦屌

吠人嘅狗要尊重?

我想同樓主講 你咁樣比法已經嚴重侮辱到上述既職業
因為根本冇可比性 你點可以用人同狗黎比呢
要求你道歉

亂向平民對武嘅渣滓駛乜尊重

呃正皮

低賤過地底泥

拎人同狗比

屌你攞人同狗比，有冇搞錯
Btw咪呃正皮

你老母有冇教過你尊重？

你拎人同狗比？

請大家尊重警察